其實林鄭去歐洲做咩撚。冇外交權 太監官 都唔返黎防疫

垃圾政府

咪撚返黎啦